民建聯成功爭取半價睇復仇者3

Holden Commodore

Golden Chow

Thonas = 中共
Avengers = 民賤聯